(是日文宣) 今日選舉可以和平進行，係因為冇警察出現

有警察出現 = 有衝突 社會不得安寧

冇警察出現 = 香港天下太平

認同請推

借個位

催淚彈污染地圖上線啦